覺5覺eps好on9?

又慢又無優惠，比卡咪仲好

比現金仲on9，八達通嘟一下搞掂啦

係比d冇自制能力o既人用
好似係

咁比cash la

5你老母

一田上星期日eps 比錢有95折

卡>eps la

你都破左產無錢啦
呢d野仲關你撚事咩

就完啦

仲有兩年都叫就快完？

有卡後都無乜用過eps
但都係用得好自制

55

5你老母

時間好快過

幾時49歲生日

開係財經台以為係
earning per shares

覺唔覺得自己好on9
點解要買野

8